慎防健身中心陷阱

相信一解封之後就有好多人想去做gym，但係就要小心啲黑店，小弟就差啲畀人呃，重要畀條八婆用粗口問候，你條八婆想出名咪出聲囉。

千祈唔好去呢間

黑店黑到畀消委會點名批評，冇理由再畀下一個受害出現，佢哋會係時代廣場嗰場周圍兜客，你冇興趣嘅話counter啲八婆就講粗口屌鳩你，報咗重衰，畀人呃錢。而家幫你間鋪出名

自推10次

唔好畀呢啲黑店再係香港存在

又係呢個肥仔

幫你班撚樣出名

好撚彩冇畀你班柒頭呃錢

推，畀更多人睇到

內容話女人黎

有啲錢唔慳得

就算咁不幸比佢呃左上去
佢地咪又係呃你拎身份證或者信用卡
兩樣都唔比就得

有正當生意唔做，係都要做啲呃呃騙騙嘅嘢

兜客嗰個係個肥仔，上到去用粗口鬧人嗰個咪肥婆囉

早兩日都係銅鑼灣遇到類似咁既人 勁撚煩

啱呀，畀貴少少好過畀人呃

用開學校gym room

幫推

千祈唔好理佢呀，直接屌鳩佢就係

做gym似乎得康文署， 不過勁難輪

其實仲有好多正正常常嘅
400~500蚊/月

有D 爛場鐵館可以再平D

多人又少機
仲要污糟好多
不了

行埋嚟塞左張野諗住做好心幫佢收，講左幾句叫我拎禮物就知伏嚟，都廢事啋佢，仲要jer住哂on99

推

其實點解呢啲黑店仍然可以存在？唔可以投訴到佢執笠咩？

執左換過個名再呃人

成日都見到 d 肥仔, 肥女 sell d 瘦人健身, 明明 sell 人個條友肥, 有說服力?

咁更加應該要推啦

第一：畀更多人知道有呢間黑店

第二：畀更多人知道呢一種詐騙手法

第三：幫呢班呃人錢嘅撚樣出名

啱呀，個健身教練又係肥，Counter條八婆又係肥，係街推銷嗰條撚樣又係肥

A Plus Fitness 好似見紅磡附近有開過街站....???

定係第二間黎......

呃人錢真係好撚仆街，想健下身就畀啲撚樣呃錢，值得咩？為咗真係唔好再畀下一個受害者出現，真係要畀多人知有呢啲黑店存在

肥仔 : 我 bulk 緊 , 本身有腹肌

想要健康，但就畀啲撚樣呃，健康又冇，錢又冇。你想像吓一個人咁樣俾人呃係幾慘，所以真係幫手推一推，唔好畀呢啲黑店再賺錢，亦都唔好再有下一個受害者出現。

其實唔洗影相都得
次次經過時代廣場都認得呢堆垃圾

下次再遇到佢我實大大聲屌鳩條撚樣

A Plus好似轉左手做番正？

如果有更多黑店，不妨都放係呢到，等更多人知道

呢班人喺羅素街搵食好耐，千祈唔好理佢哋，直行直過就得

Push

而家係街到兜客個肥仔係金毛㗎，大家認住佢，唔好上當，個counter有兩條八婆，一條粉紅頭肥婆，唔知係咪自己本身似豬，再染粉紅色令自己再似啲，仲有個啡色頭髮嘅，仲有個健身教練又係肥到仆街，認撚住佢哋，千祈唔好上當

又係佢
之前約左人去時代買野, 的士站個位一路幾乎跟到去扶手電梯個位
應該唔入得商場拉客 就笠水調頭走左

到走個陣又見到佢跟住第二個路人行過黎

比佢R過吹水
我仲跟到佢上樓見唔對路即走

又係呢個on9仔

唔好跟佢上去,掂行掂過

下次唔撚使客氣，直接屌佢老母，平時sell嘢嘅係打份工，呢啲撚樣sell嘢想係呃鳩你錢，所以直接屌鳩佢老母就啱㗎啦

直接屌佢老母，你要記住呢啲人係心懷不軌，係想呃鳩你錢，下次見到唔使客氣，直接屌柒佢

成間中心都係由豬隻組成

最撚憎呢d寄生蟲，成日欺善怕惡。

有冇諗過係你自己問題？

唔夠堅決，婆婆媽媽咁，一定搞鳩你

真係個個都似豬不過佢哋做緊嘅嘢就係劏豬囉所以千祈唔好做佢哋隻豬，豬呢啲嘢留返比佢哋做就算，見到就直接屌柒佢哋啦

我一條友行過佢地都唔會撩我我係咪冇得救

我原本係真係有興趣，問完咪走囉，係counter條八婆無啦啦講粗口屌柒我

氣場太勁

件肥閪常客黎
我cwb返工，佢次次都過黎sell我，我估佢應該認得我但係佢仲係成日煩鳩我

撩果D先係柒

咪你嘅人生需要一班騙子嘅肯定咁可悲咩？
唔搵你咪重好，你當係少咗一個屌柒人嘅機會

啲24gym幾好 無pt煩你 幾點做又得
香港都多咗好多間又唔貴 最緊要係無人sell你

基本每個香港人都識

香港人就係比依啲健身狗搞到抗拒做健身

push

啱呀，有心去健身然後畀人呃，咩心情都冇晒啦

其實真係唔係個個天生有哩啲能力
香港中小學教育由細到大灌輸守規矩既意識
面對騙徒真係唔識拒絕

消委會點名批評呢一間黑店

啲撚屌真係好煩 你唔理佢咩 佢就追住你 你揮手話唔要 就閘住係你面前 你有禮貌攞張傳單 佢就叫你填呢樣填個樣 你唔填就會屌返你轉頭 次次行過都揾鳩我落手架喎

呢間黑店咪就係呃啲後生仔入世未深，社會經驗不足，又唔識拒絕人，所以咪畀人呃囉，所以啊我哋更加應該畀更多人知道呢一種黑店嘅存在，唔好再畀啲後生仔遇上呢一啲陷阱

根本就係恰啲毒撚唔敢反抗
所以日日都有人中招

你個樣夠醒

下次唔撚使客氣㗎啦，直接屌鳩佢祖宗十八代啦

之前係時代門口等人 畀佢地捉住過
記得佢話派埋張卡片佢就可以收工 要我幫幫手
遞左張卡片同支筆畀我 叫我填名同年齡就話有野送畀我
之後想水埋我上去佢個GYM ROOM

咁我即刻話唔使喇 然後遞返張卡片同支筆畀佢
條仆街死都唔接 之後我掉撚左落地下頭也不回地走了
行到一半佢跑上黎話支筆跌斷左 要我賠錢

心諗你玩野我奉陪 反正我都要HEA時間
咪問佢你要報狗定要買過支新既
講左一大輪野想兇尻我
見佢咁耐都決定唔到 我就扯住佢叫佢同我行去商務揀
行到去希慎戈時佢FING甩我隻手話算數

根本健身睇下youtube 加智力正常就識，又唔係收身做model ，去康民署夠玩有突。畀人呃嘅要提高智力

佢哋得個凶字嘅姐，佢哋自己都其身不正，點夠膽報狗，有時間嘅話撚吓佢哋都唔錯，不過都係直接屌鳩佢哋最直接方便

我而加為咗唔想比佢哋煩 一個人嘅時候會兜路行 行個條路一定要有人一齊先行 佢哋專揾單丁個啲人岀手

真係希望啲中學加一兩堂教下哩啲社會防騙知識
啲求職陷阱啊上網陷阱傳銷陷阱都要教下

去D國際連鎖加盟店唔係好難
一個月都係幾舊水 仲全世界通行
設備保養又好 又冇人識去

個個去P記同呢D黑店迫爆做乜鳩

時代條肥仔真係煩過閪

上面仲有條公廁mk妹 金毛古惑仔 加一條肥撚
兜客仲有個新移民瘦撚 好重鄉音
千祈咪中計
利伸上過去
但對家見我幾大隻冇乜講咩

我把聲無乜POWER 一大聲就會破功
所以行動最實際

又係呢間野

靚聲王級數 ?

第一次俾佢地昆咗上去，磅哂重，好在醒目話冇帶證同卡（佢地仲想睇我袋）
可能因為我氣場低，之後每次行過都不時成為佢地目標，約6次左右，有次有個仲擋我路，用手捉住我！好在有人行過先放過我。
而家就算佢地再煩我都頭也不望直走！

好簡單 邊個係街度搞人 就一定唔會考慮

當街屌柒過佢

行到上時代廣場D梯級佢地就唔敢跟

呢班健身狗幾時死

間野仲係到？
之前已經開始呃尻人
推

你指輪佢個簡介會?
去執雞/揀個偏遠地區就得啦 都係上一次姐

呢間仆街好撚多年 成日滋擾途人

上次差D畀呢間黑店呃

推
所有健身狗仆街死

有次行過cwb佢走埋黎拍我膊頭，已經知咩料，我掃開佢隻手再喝鳩佢。
佢跟住我尾半條街
之後我企定喺路口望住佢就收左皮

俾著啲怕事嘅人可以想像到係同打劫冇分別

係時代實試過俾呢d撚樣拍膊頭
上次未掂到我就拎電話話報警， 即刻笠水

試過時代過希慎果條路，俾條L樣截我搭我膊頭俾卡片，又係話「唔洗咁驚」。

好反感好嘔心，有無得告佢襲擊/非禮？

次次行過唔出聲冇理班撚樣就得，屌都哂精

善用冷靜期

各位比人迫簽左既可以睇下

之前有人話啲Gym 狗會叫你試玩 試完就無左冷靜期 唔知係咪真

個重點係幾時碌 就算講好左有哂錄音碌完話：拿唔要冷靜期架～ 根據第六條
禁止免除冷靜期
(6) 任何消費者與商戶之間協定免除、限制或修改 消費者取消合約權利的安排均無法律效力。

都唔得

我都試過 又係呢間 不過係第二個肥仔 佢講野講到好似有語言障礙

如果佢同你打官司 都幾煩 打又要時間 打贏左又係到玩拖字訣唔比錢 之前都好多呢啲新聞

老實講 其實由你肯跟佢上去個下 你已經輸左

佢老母呢d健身狗成撚日有正事唔做係度呃人錢
做個gym都咁煩
應唔應該私了佢地

毒撚點解會跟人上樓

up

你有時間嘅話係可以

呢件成日行到就嚟仆街咁

早幾日先俾佢撩，
無啦啦走埋黎話咩幫個手，
一見佢拎張卡片就知咩料

Lm

畀我見到即刻報狗攪柒佢

呢個肥仔成日除低口罩講野

屌佢老母塊面中左蝠射？

我唔知係咪真係有用
舊陣時ffg仲未收皮，𠴱時荃灣眾安街日日有架狗車泊喺度，
兩條健身狗都喺同一條街大模斯樣搞鳩路人

好樣衰

再推

樓主俾人呃左

畀佢呃咗啲時間同尊嚴

之前試過比呢啲類似嘅黑gym呃到係咁疲勞轟炸我 就咁呃咗我千五蚊 事後即刻嗱嗱臨剷咗個銀行戶口唔俾佢自動過數 但係之後就好多冇來電顯示嘅電話打過嚟好撚煩

都係自己戇鳩好彩只係千五 唔係成萬蚊

當係交學費

健身sales狗一樣死全家

疫情期間好耐冇見過呢班仆街
又出返嚟呃人

大埔間24fitness 有冇人知好唔好？

我都試過係cwb有條金髮友遞張卡片黎話：喂 幫幫手
我見佢禁積極咪幫手接下，點知煩鳩我
佢話叫我想去幫手簽個名，正係簽個名寫個日期就得
我心諗：你幫我上去簽咪得簽個名姐
最尾都無撚理佢

Btw未見過禁無禮貌既sale你話果d美容雞同金融雞人地係你未搖頭之前都扮下野 邊撚到有d咁既人拎張卡片遞到人地心口

絲打大大隻

點解健身騙案都咁多年仍然有人中

銅鑼灣 旺角 見到呢d人真係要大大力屌走佢
好多小朋友 年輕人就係比佢地呃下呃下呃左上樓比人迫簽野
專蝦毒撚 唔出聲

介紹藍絲去養肥佢哋先

有次係油麻地等人有隻健身狗想sell我
我唔理佢繼續㩒電話
佢勁大聲鬧我： 喂係咪幫下手唔得呀！ 我差最後一個名咋！
然後係咁隊張form落我面前
跟住我即刻轉身走 佢仲跟住我同埋係後面鬧我

香港做gym 慘過狗

依家多左好多連鎖健身中心
呢啲黑店愈黎愈難搵食

其實呢班狗日日攞一個鐘出黎操機, 個人fit啲啲人都易啲信
你老母班MK一係肥到豬咁一係就排骨咁叫人去做gym

希慎Apple Store嗰條街又係有D人會遞張卡片黎話：喂 幫幫手
不過唔知係咪sales健身又係要屌鳩佢先肯走

，。

健身sales狗死全家

連人帶舖一齊燒

呢條肥仔係最煩, 成日近距離黐向你,如果你岩岩等過馬路就係咁塞張卡片比你, 試過幾次都唔理佢,有次佢又係咁走埋黎,忍唔住大聲話佢叫佢咪再搞我, 條友扮晒野話過黎打聲招呼者使唔使咁呀, 跟住就企o係我後面問候一輪老母,唔明做健身狗點解可以日日咁理直氣壯o係街度滋擾途人

等我同各位推介下全港最強最抵連鎖gym room
就係康文署體育館健身室啦

咪撚再出去比人昆

佢理直氣壯咁滋擾你，你咪一樣理直氣壯咁屌柒佢囉

間野咪就係ffg間垃圾執笠後再開囉

重可以打打下官司隨時改名執笠走數，搞到消費者冇仇報之餘重要隨時蝕埋訴訟費用，香港法律就係咁撚垃圾